%# -*- coding: utf-8-unix -*-
\title{多核处理器中内存一致性的机制优化}
\author{郑\quad{}阳}
\advisor{陈海波教授}
% \coadvisor{某某教授}
\defenddate{2016年6月13日}
\school{上海交通大学}
\institute{软件工程系}
\studentnumber{5120379052}
\major{软件工程}

\englishtitle{Optimizations of Memory Consistency Mechanism in Multi-core Processors}
\englishauthor{\textsc{Yang Zheng}}
\englishadvisor{Prof. \textsc{Haibo Chen}}
% \englishcoadvisor{Prof. \textsc{Uom Uom}}
\englishschool{Shanghai Jiao Tong University}
\englishinstitute{\textsc{School of Software Engineering} \\
  \textsc{Shanghai Jiao Tong University} \\
  \textsc{Shanghai, P.R.China}}
\englishmajor{Software Engineering}
\englishdate{June 13th, 2016}

